一人一個會員黎明卿既缺點

我先
唔夠人講就55人地

太靚仔

55

On9

弱智

今日食左500幾蚊sushi好飽飽

佢未入嚟

係真既話都算大食

500先得幾舊

食到連元氣會然都做埋啦

小妹窮
平時都係食元氣炸

黎明佢呢唱歌就幾好,做戲就麻麻

珍

19仔收皮啦好嗎

牙波好rich
幾時請小妹食元氣

你成日自言自語

驗眼啦撚樣

請你食負皮壽司食到飽

我成世人未入過壽司店...

都好
有壽司食

我咁大個仔都未食過負皮壽司

你唱歌麻麻喎